今日咁樣塞人真係唔太好,聽日大家一齊入嚟塞停佢啦好嗎

相信現場手足都係見無人先逼不得已咁做

係唔夠人啊

push

推啊
啲on9分化post就咁撚多人推

樓主態度正確
大家FOCUS８１４繼續唔該！！！

６１２ ７２１ ８１１！！！

問題根源:唔夠人

６１２ ７２１ ８１１！！！

阻旅客上機
外國人番到hometown 會話班示威者搞事
香港政府做得岩
佢上唔到機而班機無取消
係咪你賠比個班旅客

你和平集會 多人塞到路
機場自然會cancel 班機
航空公司同香港機場賠錢
班旅客屌政府多過示威者

一開始去機場集會既意義
係向國際宣傳我地被政府迫害
狗行使武力
依家變成屌旅客阻旅客

推

理解

推

根本夠人就冇人會咁做，但我地都係認清事實係冇咩可能次次多人

平日真係好難有好多人⋯ 建議星期六日先塞機場，平日入去如果唔夠人就主要向旅客宣傳

但其實政府跟本吹水冇取消晒航班！！

要令佢所有航班停頓先可以！！

係星期日激發左好多人請假唔返工既人先塞到停
可能expect 太高 希望多人塞 少人宣傳

依家D新聞 都登晒出來 話係示威者阻塞 搞到飛機停飛。。琴日係人多迫爆左而停飛 兩個效果出來差好遠 一個得民心 一個失